想死

由出世起呢個世界已經離棄左我
已經諗唔到點樣再生存落去
而家只係差死既勇氣

分享下先啦

被世界遺棄不可怕

好多野一次過迫埋黎
就頂唔順...
好難講

借問方丈有咩先係可怕

等今個星期平假推字幕出
睇完心情應該會好D

挽留

琴日睇完生肉心情好返一粒鐘
今日又發作好辛苦
好想睇下醫生
感覺到有種身體無問題
但係越黎越接近死亡既感覺

係窮呀屌你個閪

呢樣我都有👌🏿

有需要就去睇下啦，呢排係咪訓得唔好呀？

咁，睇左舞台劇同BINGO特典未呀

有疑病症仲慘過死

去返工

日日都返緊份低人工既垃圾工

轉

訓教無事
好精神
係間唔中都頭痛同個心屈住屈住

開始離開緊comfort zone
但係越諗越無將來

可能我都有
自以為唔開心

等待時機,裝備自己

獨力難支

訓覺個陣最開心 因為乜都唔洗諗 其實如果我無時無刻都想訓覺係咪代表有depression症狀

我有時都有諗 訓教就唔使諗到d唔開心既野

我就有一樣嘢好擔心既，係健康問題黎。我係咁仍住個病會發生係我身上，所以對我黎講，個病一日未發生，我一日都會繼續擔心+頹 所以我都唔知可以點做 已經預計到遲少少會depression 因為依家已經好辛苦 仲有時見自殺d新聞個心會震一震咁 唉 唔知可以頂幾耐 一訓醒就開始亂諗 d思緒係停唔到

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時）即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》